唉，又係我呀

成日都忽冷忽熱咁
夠竟佢當我係乜嘢
望住佢上線又唔覆我
個心真係好唔舒服啊！！！

你咪都唔係

*咩

我屌你老母啊

真係好矛盾
其實呢個情況都發生咗好耐
但我每次想講佢又突然對我好好
我真係唔想分手呀

同路人 一啲都唔似拍緊拖 夠竟當我係咩 DKGH

agger 認真啲會死咩

覺得自己好脆弱
成日比佢搞到心情都好差
可以點做

玩緊你咋

明明前一日仲好地地 第二日又黎 比佢搞到冇哂心機 冇覺好訓 一齊到而家年幾都仲係咁

我好認真對佢...

我都係呀
精神崩緊到痴咗線
成日都好攰咁

Agger 唯有自己搵野做

代表佢好認真對你咩
咪蠢啦

戇鳩性格 好想一野飛撚左佢唔洗再煩 但又唔捨得 比佢玩到成係懵撚咁 我唔識玩啦 放過我啦

根本無可能會捨得！

我唔明你諗緊乜

我唔想拍拖都要估嚟估去
平時返工已經好大壓力
想對住愛嘅人表現自己最真嗰面
亦都好想去相信佢愛我
但我好似做唔到

咁係佢問題定你問題先

我都想係我問題
咁我改就可以

你都識講啦
有d嘢你唔係唔知，係你唔肯面對咋
裝睡的人叫不醒
你自己諗啦

或者會 安撫到你

唔太明你講咩

又係你龜婆?

姐係你知問題係邊但唔去解決lor

認錯人？

我唔知點同佢講
我好怕佢會唔中意我
我真係好愛佢

缺泛交流同溝通好難行落去
就算情侶之間嘈交都正常啦
依d係正常磨合黎，係必經階段
你唔同佢講佢點你諗咩/你咩感受，反之一樣
至於點同佢講我就唔知你啦，反正用認真ge態度同佢講
同埋佢真係唔中意你，你都可以有個交待俾自己

講極都係咁 嘥鳩氣 你只會愈黎愈攰 直到死心

我真係好怕

其實....當佢真係會捨得令你會難過 搞到你要估佢係咪愛你....老實講 都真係可能唔係愛....勇敢d 令自己清醒反自己頭腦再諗下成件事啦！你會有答案嫁

驚閪咩，遲早都要面對啦
愈早解決愈少變數呀

陪我講
陪我講我們最後何以生疏

誰怕講
誰會可悲得過孤獨探戈

越諗越sad

呢啲情況永遠苦係心頭
等佢又唔係 唔等佢又唔係

晚晚都瞓唔著
就嚟精神病

有無同佢傾過 好過你自己煩啦

都叫有嘅
但佢好似唔太覺得係問題
我又唔想做衰人一定要佢改

平心而論 其實我又睇唔出好大程度係你問題
佢對你忽冷忽熱姐 又唔係你chur住佢
你同佢拍左幾耐拖就搞到咁

一年到啦
但呢一年發生咗好多事
令到我好珍惜佢
我知佢係愛我
佢好多人追都會拒絕晒佢哋
但佢對我真係忽冷忽熱
我唔係唔信佢但我好驚有一日佢會離開我同第二個一齊

咁講啦 佢多人追都拒絕姐係你嘅地位咁重
可能都係熱戀退卻左姐
我覺得你可以試下做下啲sweet野啦 或者主動啲講下sweet野

我有試過但佢好似無咩反應咁
佢有人追會主動同我講
我最驚嘅係有啲同佢表過白嘅人約佢出去食飯飲嘢
我成日叫佢畫清界線但佢又話咁樣無咗個朋友唔值得
又話我又唔係中意佢有咩所謂
唔通我同佢講一係揀佢一係揀我咩
即使佢揀我都係令呢段感情慢慢磨滅

凡事又唔好睇到咁差
我都明白女仔係唔鍾意男朋友同女仔咁親密嘅
不過你又要知道嘅係 咁有女性朋友都唔係一定帽鳩你嘅
我覺得唔好做到迫男朋友劃清界線咁嚴
但係你同佢約法三章講下同啲女仔邊個打邊個
同佢咩關係咁 再試下不如出黎見面 比啲人知你存在咁

仲有一樣嘢佢令到我好無安全感
佢話唔中意拍拖咁高調 所以一直都無主動去公開過我哋嘅關係
仲話啲人知咪知 唔知咪唔知囉
我唔係介意佢唔同人講我哋拍緊拖
但佢同嗰啲追過佢嘅人出去食飯又影晒相post上ig snapchat
但永遠唔會將我哋嘅合照放上去
永遠問佢我係咪好唔見得光 佢就話嗰次咪post過你囉
係呀嗰次咪唯一一次囉 仲要比我見到佢hide story 唔比某啲人睇到先post
我真係唔知我喺佢心目中係啲咩
我自問真係好愛佢
但佢講啲嘢都好神神化化 又講咩結婚係約束
咩拍拖都係只係雙方求開心 咩婚姻係無用
咩即使結咗婚都唔係等於一生一世愛一個人
咩永遠都唔知幾時先會遇到最愛嘅人
但佢講完呢啲嘢之後又可以好sweet咁氹我
我真係唔明佢諗緊啲咩

想屌閪咪好

我哋無試過

g